[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/165348643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4e4e\u5e38\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54004229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54004229/answer/260597801", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9177\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/260023480", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67910743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67910743/answer/260637499", "content": "\n\u65e2\u7136\u67aa\u7684\u7784\u51c6\u5668\u5b89\u88c5\u5728\u67aa\u53e3\u7684\u4e0a\u65b9 \u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u53ef\u4ee5\u7784\u54ea\u6253\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/260605924", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68194915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68194915/answer/260605556", "content": "\n\u65e5\u672c\u4f1a\u5bf9\u5b66\u751f\u8fdb\u884c\u6240\u8c13\u7684\u201c\u4ec7\u4e2d\u6559\u80b2\u201d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/260628452", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68157666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68157666/answer/260570316", "content": "\n\u300a\u7687\u5e1d\u7684\u65b0\u88c5\u300b\u4e2d\u90a3\u4e2a\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u667a\u6167\u5730\u8bf4\u771f\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/260675038", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68177568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68177568/answer/260480740", "content": "\n\u5728\u4e2d\u4e1c\u56fd\u5bb6\u5ba3\u5e03\u81ea\u5df1\u662f\u65e0\u795e\u8bba\u8005\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u4ea7\u751f\u4e0d\u826f\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68178837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68178837/answer/260697605", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u94a2\u94c1\u96c4\u5fc34\u4e2d\u56fdDLC\u300a\u5524\u9192\u52c7\u864e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/260682763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u4e00\u5f00\u59cb\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u77e5\u9053\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31996563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31996563/answer/260482650", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u953b\u70bc\u51fa\u6f02\u4eae\u7684\u817f\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56695408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695408/answer/260376756", "content": "\n\u201c\u4e00\u60f3\u5230\u4e3a\u4eba\u7236\u6bcd\u4e0d\u7528\u7ecf\u8fc7\u8003\u8bd5\uff0c\u5c31\u89c9\u5f97\u771f\u662f\u592a\u53ef\u6015\u4e86\u201d\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u5426\u53ef\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260156179", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u72d7\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20816711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20816711/answer/260565604", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b8c\u6210\u6b63\u786e\u7684\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56467537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56467537/answer/260465344", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8981\u5f53\u7238\u7238\u4e86\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34880114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34880114/answer/260263913", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u5728\u6821\u5982\u4f55\u51cf\u80a5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67961957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67961957/answer/259324694", "content": "\n\u7528 // \u4ee3\u66ff http:// \u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260635786", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u72d7\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59790507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59790507/answer/260616373", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u3001\u96be\u5fd8\u7684\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/260146789", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68146885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68146885/answer/260733333", "content": "\n\u540c\u6837\u4ef7\u683c\u7684\u90d1\u5dde\u51e0\u5341\u5957\u623f\u5b50\u548c\u5317\u4eac\u51e0\u5957\u623f\u5b50\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33273396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33273396/answer/260696717", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u957f\u8f88\u90fd\u89c9\u5f97\u53bb\u56fd\u4f01\u597d\uff0c\u5de5\u4f5c\u7a33\u5b9a\uff0c\u800c\u53bb\u79c1\u4f01\u5c31\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68195380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68195380/answer/260630349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6155\u5c3c\u9ed1\uff1aLinux\u5e26\u6211\u4eec\u5230\u5730\u72f1 \u5c06\u57282020\u5e74\u5168\u9762\u62e5\u62b1Windows\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36068918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36068918/answer/260186800", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/259878546", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63566499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63566499/answer/260399038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u7f8e\u56fd\u4eba\u5f88\u611a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260105691", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u72d7\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67626588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67626588/answer/260282915", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u9ad8\u4e09\u90a3\u4e00\u5e74\u7684\u52aa\u529b\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u767d\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67944511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67944511/answer/260181571", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u4e0e\u6c5f\u6b4c\u6bcd\u4eb2\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19932017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19932017/answer/260362556", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u540c\u6027\u5a5a\u59fb\u5408\u6cd5\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/260177240", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4e4e\u5e38\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39899423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39899423/answer/260227031", "content": "\n\u6297\u65e5\u5267\u4e2d\u94a2\u76d4\u6ca1\u6709\u9632\u5f39\u4f5c\u7528\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u6234\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68068910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68068910/answer/260195013", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u4eac\u4e1c 2017 Q3 \u8d22\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54388665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54388665/answer/260063718", "content": "\n\u6625\u8282\u56de\u5bb6\u805a\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u83dc\u6700\u80fd\u60ca\u8273\u5168\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66830288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66830288/answer/259005398", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u9c81\u8fc5\u7684\u98ce\u683c\u5199 lol \u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68073056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68073056/answer/259976053", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7d22\u7f57\u65af\u7b49 400 \u540d\u7f8e\u56fd\u5bcc\u4eba\u81f4\u4fe1\u56fd\u4f1a\uff0c\u53cd\u5bf9\u51cf\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/259921255", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68105839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68105839/answer/259789203", "content": "\n\u53cc\u5341\u4e00\u524d\u524d\u540e\u540e\u4f60\u90fd\u5403\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8f\u3001\u4e0a\u4e86\u54ea\u4e9b\u5f53\u3001\u767d\u8d39\u4e86\u54ea\u4e9b\u529b\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/259880086", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53569191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53569191/answer/259762513", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u559c\u4ece\u5929\u964d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/259563038", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68044048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68044048/answer/259346537", "content": "\n\u5982\u679c\u90d1\u5c60\u5207\u4e86\u5341\u65a4\u5bf8\u91d1\u8f6f\u9aa8\uff0c\u90a3\u9c81\u8fbe\u8fd8\u4f1a\u63d0\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53569191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53569191/answer/258523345", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u559c\u4ece\u5929\u964d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20055211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20055211/answer/258909087", "content": "\n\u9e21\u8089\u600e\u4e48\u505a\u624d\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66486935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66486935/answer/243878878", "content": "\n\u8f90\u5c04\u907f\u96be\u6240\u91cc 999 \u4e2a\u5973\u548c 1 \u4e2a\u7537\u7684\u8bbe\u5b9a\uff0c\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u6210\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920096/answer/254305599", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u77e5\u540d\u7f8e\u98df\u89c6\u9891\u535a\u4e3b\u674e\u5b50\u67d2\u4ee5\u53ca\u5979\u7684\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54004279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54004279/answer/137754597", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/260603633", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u5374\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u5374\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55701954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55701954/answer/206897063", "content": "\nAndroid \u662f\u5426\u6709\u4e00\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u5374\u9006\u5929\u7684 APP \u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260572300", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u72d7\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260472825", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u72d7\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26465011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26465011/answer/260520362", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5199\u51fa\u300c\u9762\u671d\u5927\u6d77\uff0c\u6625\u6696\u82b1\u5f00\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bd7\u7684\u6d77\u5b50\u90fd\u4f1a\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20705260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20705260/answer/260556174", "content": "\n\u5723\u7ecf\u4e0a\u5f88\u591a\u9884\u8a00\u90fd\u5b9e\u73b0\u4e86\uff0c\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51892355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51892355/answer/260464890", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/260488281", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/260414862", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27820847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27820847/answer/260495251", "content": "\n\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u4e0e ISIS \u6709\u4f55\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32289090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32289090/answer/260391457", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u753b\u753b\u5f88\u597d\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/260449908", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/259971805", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/260616183", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22584147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22584147/answer/260340331", "content": "\n\u7535\u5f71\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u6b8b\u4e86\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37255449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37255449/answer/260361203", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u94b1\u7684\u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\u738b\u56fd\u672a\u6210\u4e3a\u5730\u533a\u5f3a\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67752293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67752293/answer/260484614", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u201c\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\u201d\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/260205507", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/259814730", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52814006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52814006/answer/260544068", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u9a6c\u4e91\u300c\u672a\u6765 30 \u5e74\uff0c\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u5927\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52957781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52957781/answer/259976306", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u6848\u5df2\u7834\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u6536\u7559\u7684\u820d\u53cb\uff08\u5218\u946b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57468277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57468277/answer/260449278", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u5236\u4f5c\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u82f1\u96c4\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30941424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30941424/answer/260629243", "content": "\n\u201c\u6211\u4eec\u5f88\u591a\u4eba\u52aa\u529b\u5b66\u4e60\u82f1\u8bed\u6700\u540e\u53ef\u80fd\u8fd8\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u7f8e\u56fd\u8857\u5934\u7684\u4e00\u4e2a\u4e5e\u4e10\u201d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u6709\u9053\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68109876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68109876/answer/260483094", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 16 \u5c81\u5b66\u751f 26 \u5200\u523a\u6b7b\u73ed\u4e3b\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/260010817", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68136153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68136153/answer/260056447", "content": "\n\u5728\u300a\u6f14\u5458\u7684\u8bde\u751f\u300b\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90a3\u4e9b\u603b\u88c1\u3001\u5236\u7247\u4eba\u5bf9\u6f14\u5458\u7684\u70b9\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/260288338", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/260240333", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39138363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39138363/answer/260210572", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7fdf\u5929\u4e34\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67690516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67690516/answer/260350456", "content": "\n\u4f60\u4e2a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u6700\u6709\u8303\u513f\u7684\u6d77\u6d0b\u751f\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260082893", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u72d7\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25975218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25975218/answer/260072628", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u7684\u5730\u4f4d\u53ef\u4ee5\u6bd4\u5f97\u8fc7\u6cd5\u9910\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31861581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31861581/answer/259115472", "content": "\n\u540c\u6027\u60c5\u4fa3\u600e\u4e48\u6837\u62cd\u79c0\u6069\u7231\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60238988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60238988/answer/259613828", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73a9\u5bb6\u7684\u6b63\u7248\u610f\u8bc6\u89c9\u9192\uff0c\u5e94\u5f52\u529f\u4e8e\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34500647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34500647/answer/260098164", "content": "\n\u5f53\u592b\u59bb\u53d1\u751f\u4e89\u6267\u65f6\uff0c\u5982\u4f55\u5411\u5b69\u5b50\u89e3\u91ca\u300c\u6211\u548c\u4f60\u7238/\u5988\u6b63\u5728\u5435\u67b6\u300d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54103578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54103578/answer/259010926", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u8005\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ed1\u6697\u7cfb\u6216\u8005\u75c5\u6001\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63553039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63553039/answer/259933340", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8822\u840c\u7684\u718a\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30800313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30800313/answer/248899918", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5b66\u751f\u4e4b\u95f4\u4f1a\u5b58\u5728\u8f83\u4e25\u91cd\u7684\u8361\u5987\u7f9e\u8fb1 (slut shaming) \u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68067071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68067071/answer/259591137", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7d2b\u91d1\u94b5\u76c2\u5316\u7684\u658b\uff0c\u591f\u5e08\u5f92\u56db\u4eba\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330244/answer/258107692", "content": "\n\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\u6536\u5165\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u6279\u6d77\u5f52\u5374\u4f1a\u5f88\u52aa\u529b\u6210\u4e3a\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/225233018", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64613647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64613647/answer/223554053", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6bd4\u7f8e\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21392028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21392028/answer/203207040", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u7269\u8d85\u6240\u503c\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4e2d\u56fd\u4e70\u4e0d\u5230\u6216\u4ef7\u683c\u592a\u8d35\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27195235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27195235/answer/260401602", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5e74\u9a97\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u540d\u4eba\u5178\u6545\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35186326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35186326/answer/260510814", "content": "\n\u804c\u573a\u8be5\u6ce8\u610f\u7684\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66674183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66674183/answer/260318146", "content": "\n\u4ee5\u6211\u7684\u6761\u4ef6\u627e\u8fd9\u6837\u7537\u670b\u53cb\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68096428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68096428/answer/259865253", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6bb5\u7b26\u53f7\u662f\u6469\u65af\u7535\u7801\u5417\uff1f\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/260277041", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68023552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68023552/answer/260478403", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5927\u725b\u4e0e\u83dc\u9e21\u5206\u522b\u5199\u97f3\u4e50\u64ad\u653e\u5668\uff0c\u64ad\u653e\u540c\u4e00\u9996\u6b4c\uff0c\u97f3\u8d28\u4f1a\u6709\u5dee\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/260483788", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26775315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26775315/answer/260224411", "content": "\n\u8272\u76f2\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]